我今日係現場，過左今日，你企得係最前仲講和平既我一定笑鳩你

比班狗反cap果陣仲有和理非大叫要和平
最撚慘係阻住班be water既義士
我屌你老母啦
好多片都影到今日咩事
舉晒手照打照噴
你仲以為班狗會同你講法治？
你一係乖乖縮係屋企上網做鍵盤戰士
出得黎唔該你唔好累街坊

唔記得講，以上係發夢諗到
現場係指交易現場，唔係上水衝突事件

你企得最前仲諗住講道理既話，比人打一定指撚住你黎笑

話我鬼定分化我都要講
你班和理非冚家產阻住人撒退呀屌你老母

所以用鐵枝 做回禮係一個唔錯既選擇

屌你班仆街 亂飛鐵枝 飛撚早記者啊 仲要比人影撚到
唔該下次瞄準啲 唔好再亂鳩咁黎

班狗睇住都照噴呢？

我講緊既係前線勇士 一個問題還一個問題
唔好下下轉移視線落班狗到先得架

我地要做到問心無愧 唔好傷及無辜
前線班手足下下咁衝動 一有負面消息 比人做新聞 收你皮啦

啲水樽又係 我見到有人亂鳩咁掟掟中自己友